天氣熱到飛鴻同4寶都伸條脷出來抖氣了

講到你冇份噉

ha b 都伸脷

我利申

屌你喇
依排唔得閒上黎鳩噏就想偷我雞
你條契弟養吾熟
我養小氣狗佢都仲會幫我吠陌生人

你喺的士偷吃在先.
吾偷得我

怪

道咗歉仲想點

5原諒

雞緊係唔識伸條脷出黎散熱

5好甘能搶口好喎你隻肥豬

校園台十二生肖

雞：蒲銘霞
豬: 4B
狗:小氣狗

雜種=你